革命無罪，造反有理

哪裏有壓迫哪裏就有反抗! 不要被糖衣炮彈打倒 —— 毛澤東語錄

軍民團結如一人，試看天下誰能敵！

重推

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］